［懷舊］分享下小學時期最愛又必備嘅文具

話說尋日小弟嘅細佬(細我十幾年)就買咗呢舊刷膠返屋企

原來而家都只係賣5蚊，睇住佢滿足嘅樣，就諗返起細個嗰陣其實只要有單單價值幾蚊嘅文具就好滿足

呢舊刷膠用嚟鬥chok係一流因爲曉旋轉

一定係有哂機關嘅筆盒

小學嗰陣身邊個個都必備嘅航空母艦

我嗰陣用50蚊買咗返屋企唔捨得用，過幾日放學返屋企竟然俾細佬整爛咗，差啲即場喊咗出聲，然後呀麻即刻畀咗一舊水我去買過另一個

俾你快咗30秒

香味墨水筆

上堂悶悶地必玩

當年賣$5，見同學有，我又即刻買咗枝，不過都係唔捨得用，驚好快用晒啲芯
當然仲有換芯鉛筆

一路溫書 一路左手同右手踢波

女仔最愛，嗰陣有諗過成排買返去，但冇錢

以前唔俾用鉛芯筆，話太淺色

無印 小學嗰陣開始興 嗰陣覺得有依個牌子嘅文具係好有錢 同埋啲色好多 又覺得好靚

但人愈大愈唔用無印啲筆 覺得好貴又唔好寫

型男必備

仲有呢枝唔可以唔提啦

Agger

仲未有可以砌做飛機既顏色筆
換唔到圖唔知叫咩

最愛但唔係必備

因為老母唔肯買

呢個?

90年代有隻紙公事包，有龍珠，叮噹嗰d卡通，考試先拎返去。搵唔到d圖

𠝹刀